有冇人未訓！

？

爭巴早晨

Hi

我好想講早抖 但我訓唔到

無

hi bro 返緊工？

hi 做緊咩

係呀，累到死

訴苦ing 點解我拍拖拍到咁失敗

臭臭

有咩失敗 又係啲你唔明我我唔明你個類野？

你個行男係辛苦啲架啦

你先臭

沖完涼梗係香

訓唔到

習慣了

點解我冇拖拍

hi 爭臭巴

我真係 好冇記性 成日唔記得野 都知道女朋友會好辛苦 我做唔到應做既野

沖完最多冇咁臭

why

做夠一年轉公司啦

仲未返到屋企

有冇對像？

hi bro 你啲野搞掂哂未？

岩岩好夠

講之嘛
有人話講完就會瞓得著嫁咩

有呀
但係佢當我妹妹咁

如果淨係冇記性好簡單解決姐 你對全部野都冇記性定淨係唔記得佢啲野？

話說我今日打足三個鐘羽毛球攰到腳都冇左

拍拖唔係你想像中咁好

n等車不如唔妳返 返到都天光了

我好掛住佢呀

但我未試過
充滿希望

搵到第份就閃人啦 再做落去都冇好處 唔通咁就一世咩

可能人地妹控
認真: 緣份好戔鬼嘅，點知佢下一刻唔會鍾意你呢？ 唔介意咪再陪佢多啲睇吓過一排點先囉

叫第個扑暈自己就得

你估佢知唔知你心意
如果唔知你就冇行啦
知既 有時仲危險

用左平常心大法
我呢d 雜碎ff 太多姐
人地一d 意思都無

你陣魚腥味沖幾多次都係臭

暈左=/=瞓著

坐泥的先返到
遲收工

想法太亂 幻覺太多
換個角度諗 有時有啲人係朋友角度相處仲舒服
拍到都唔代表啲咩

你講得岩 爭鮮真係屎黎

連訓都訓唔著唔敢咁多要求 合埋左眼當訓左

遲到2點？ 返咩

佢應該唔知
因為我好內斂含蓄

而家係佢唔覆我就我唔覆佢
佢唔會想同我做朋友
我對佢黎講無利用價值

狗也不...

頂
沒有好感怎會相親相愛大哥只是掩飾

所有野 就算寫低都唔得

咁誇張 好少拒許到朋友都唔想做喎 定你得罪過佢黎

講得好

留名等睇其實大哥一直都知

你會唔會有病啊巴打

仲唔訓？

我都係 不過無你咁嚴重

做報紙

咁咪幾好

今日星期三嘅深夜 失眠是常識吧

佢唔搵你你就唔搵佢
仲敢話鍾意人

我都覺 就算一開始唔知 愈黎愈鐘意就會愈盤黎愈露骨 時間問題
當然總有啲人木頭黎既

但讀書個d又好似冇咩野 係日常既野好難記

有冇因為咁嘈過交？

報紙用個啲紙係咪真係好重好大張
細個聽親戚講好似試過壓死人

好撚肚餓

好彩聽日冇野做 幾遲訓都得

唔明點解返完工會有野諗

我日日都放假
sem break萬歲

可能你潛意識覺得唔重要 自然唔上心

你講個睇黎有段故

same

無 對方唔知
同埋我係時間過左就無咩印象
姐係無晒啲回憶
唔係你個種

失眠

今日唔係有野諗 係訓唔著姐

唔願做佢sp 算唔算得罪
我同佢身份地位學歷所有野都太南轅北轍。
所以佢無可能會鐘意我
係自己之前ff 自己可以攀龍附鳳
而家已經收埋左鐘意既感覺

被說穿了 唔知可以點做

佢冇試過問返你之前既野？

你分明有病啦 我唔係醫生都識

係lock screen mark低你要記嘅野

你電話有提醒嫁嘛
你set 低咪得

失眠就岩啦 吹水

奴工完明明應該最好訓

無 就咁樣已成過去
想記都記唔起 睇相會記得少少野

下
我真心覺得佢唔知

SP

而家先係真正私人時間

好訓就訓左啦呀臭

痴線咁誇張 佢講出口叫你做？
不過算好彩啦 如果佢呃住你等你自己中左個頭落去先知你就仆街了 所以唔洗唔開心

總係覺得好多瑣碎既事要記 又或者真係自己冇心

唔出奇 我有時同你差唔多 不過我係連學業既野都會唔記得
利申 試過唔記得考midterm

hihi

無提出黎
但係成日都性暗示星矢
白痴都get 到啦

佢知唔知得佢自己先知 不過佢唔知定扮唔知都好 咪keep住哥哥妹妹都唔錯架 睇你甘唔甘心

你又誇左d 喎大佬

冇錯 夜晚真係真正屬於自己既時間

我都希望有咁嘅一日
起馬有啲進展先丫

我都唔明點解你平時可以咁好訓

hi bro 訓唔著？

算你蠢唔哂

突然覺得我輸左

佢好有耐性聽我講野成日
又會認同我一啲諗法

咁我都唔知㗎 剩係星期三晚係咁
都好呀 有牙草同你吹水

唔開心 壓力開始嚟料 好攰好攰但無睡意

就算全日free都好
都不及夜晚呢幾粒鐘

誰人都說可愛 我卻一手托開

訓訓下教 fd考完打黎問我坐邊點解成場都唔見你
一開始我仲以為佢地玩鳩我
最後佢地cap左現場比我睇 我先知仆街了
即刻沖落樓下睇醫生話肚痛
醫生都好識做咁話我腸胃炎
補考done

好醫生

即使唔係好既進展？

呀臭世界級 well done

依d唔算係d咩喎講真 close啲既fd一樣會做
有冇d親密既行為

淨係識記無謂野

我以前有個ex 既性格同佢好似
所以可能因為咁有好感
同埋佢好強勢，令我好著迷
而家真°平常心

牙冰啊你係

hi bro 咩既壓力？

改唔返牙冰 叫住牙草先

拒絕人啊柴巴？

agger

依加有啲誤會咁
我哋冇聯絡一排
但我收到封佢想揾我企下嘅
佢都對上次嘅誤會好唔好意思
但就遲遲都未揾我
不過如無意外下星期會見到佢
都幾期待
又怕受傷害

冇

平常心先啦

唔知點解忽然間好撚depressed

打個飛機就咩事都無

見個後生朝早9點幾10點精精神神落黎睇病都知你咩料

邊有資格
咁岩播到依首歌咋

大家係咪覺得我收得皮

我有時都會咁 咩都亂諗 不過陣間就冇事

再著迷都要stop啦 分明黑洞黎
留意下個更好既咪仲好

唔想打

我都好鬼多野諗成日都
就黎痴線

係無啦啦有個灰嘅感覺

一係你就探下口風先做決定
睇下有女女未呀，有無暗戀人呀之類

點解會受傷
普通誤會應該未去到受傷咁嚴重？

咁就痴啦

呀臭我去訓了 返早

我有男朋友啦

上次都想問 返工可以聽住歌？ 唔係要隨時聽order架咩？

唔一定 話唔定佢都驚嚇走你所以唔敢表露

bye 先祝你起唔到身

鳥仔

姐係你剛剛講緊之前既事？

係寫字樓用電腦播，要用電腦做野
有order會爆call機，所以唔驚

精神出軌